南區 區議員 彭卓棋 Michael 首歌幾好聽

【黎明已漸近讓光將黑掃走 一起奮鬥！】

自14歲參與社運，到今天，從來未面對過如此的局面⋯⋯

由細個每個遊行都參與、參與助選、做議助、去到港大更「誤入歧途」讀埋政治⋯⋯ 政治基本上與我結合，大學校訓「明德格物」一直在我心中。

就算之後出嚟創業，搞廣告，搞production house都好，我都深信言論自由、表達自由嘅重要性。 冇自由的社會，基本上冇創意可言。 冇創意，又點令社會進步？ 冇創意，又點踢走舊電池？ 冇創意，又點可以革新社會？

今次參選，無論結果如何，我都盡力將「彭卓棋」呢個平台開放出去，只要理念一致，基本上就係團隊一員。 因為，參選，從來唔係一個人嘅事，而係一班人嘅事，再推廣到一個社會嘅事。

老老實實，唔知仲會唔會有選舉，但我希望香港人可以記住，你同我一日仲係到，香港依然未死，求吓大家唔好再講好撚灰呀，好慘呀。 今日7月3日，灰3日比多咗㗎啦！ 振作！正如歌詞所講：「同行戰友 昂然堅守 為自由 黎明已漸近讓光將黑掃走 一起奮鬥！ 」

香港人 彭卓棋

高清版:

#向唔放棄嘅香港人致敬
#我哋用創作話比大家知我哋有幾撚鍾意香港
#原先有一段係我唱但監製話我太難聽cut走咗
#多謝團隊多謝義工多謝赤石人多謝同事多謝香港人多謝Paco
#7月11日12日初選支持彭卓棋團隊

——————————————
''A nation creates music — the composer only arranges it.'' - Mikhail Glinka
作曲、作詞、編曲人
————————————-
創作期間，縱使片已經睇到爛聲聽到爛，但每一次睇，心仍然激動。 創作一首歌創作到我哋要諗自己生死，我哋好撚鍾意嘅香港唔應該係咁。

多謝不屈不撓嘅團隊，同生共死。
多謝彭卓棋，榮辱與共。

香港人 彭卓棋港島團隊選舉經理
———————————
越滅聲，越能激起民憤，流水式香港人總有你班豆泥高層諗唔到嘅方式做自已嘅事！

平面設計師
————————————-
作為一個剪接，要講嘅說話都喺哂條片入面。

呢條片入面99%嘅鏡頭，都喺嚟自一位素未謀面嘅朋友。最遺憾嘅係，我唔可以喺到 credit 佢，但我都想大家知道有呢一位咁出色嘅製片人存在。

我相信喺呢個時代，將會出現更多更多好似佢一樣嘅人以及更多更多無名嘅作品，而我哋要等到重光嘅一日，先知道彼此嘅名字。

剪接人
—————————————
—————————————
背水之戰

為何放棄志向爭取的人
今天已被困
為何過往 聽到的聲音
他朝會被禁

抬頭看遠方 只得灰塵
天色已漸暗
縱使雙臂還在震
不會摧毀堅決的眼神
極權下
誰人怒憤

背水一戰未顫抖
不會退守
對抗黑暗 堅定昂首
為了今天戰鬥
不可回頭
時代逼使我們睜開眼來捍衛自由

是與非哪有藉口
不會放手
白與黑之間 公義永不朽
同行戰友 昂然堅守 為自由
黎明已漸近
讓光將黑掃走
一起奮鬥

運氣不可求
就靠這雙手
願榮光 萬世都不朽

推

自推

佢真人幾靚仔